廢老特徵二：窮開心

最好笑嘅係佢地班垃圾笑鳩啲有錢佬唔會開心
咁有米成日驚俾人鏢參

我肯定有錢未必會快樂
但係冇錢就一定唔會快樂

我公屋交租平過私樓交管理費又唔洗交地租差餉維修有房處幫我

建議樓豬貼糧單/稅單

無錢可以快樂 但要好似以前6，70年代個個都窮先得
好似而家有比較既話 邊有可能窮會開心

愛因斯坦稱中國人勤勞、骯髒、愚鈍。他注意到，中國人吃飯時不坐在凳子上，而是像歐洲人在樹林裏如廁那樣蹲著……（中國人）安靜、拘束，就連孩子看上去都很呆板、愚鈍。

愛因斯坦還寫道，中國人生很多孩子、繁衍能力很強。他隨後對此觀察的反思是，如果這些中國人取代了所有其他種族，那真是遺憾。對我們這樣的人來說，就連那樣想一想都是無可言喻的悲傷。

呢個可以延伸topic去廢老特徵三：養兒防老